% @Source RP
% @Points 9
Dans un repère orthonormé, on donne les points $A\nuplet{1 3}$ ; $B\nuplet{3 1}$ et $C\nuplet{4 4}$.

On pose $\vectu=\V{AB}$ et $\vectv=\V{AC}$
\begin{enumerate}
  \item Déterminer les coordonnées de \vectu et \vectv.
  \item Calculer alors le produit scalaire $\vectu\cdot\vectv$ et les normes $\norme{\vectu}$ et $\norme{\vectv}$.
  \item En utilisant l'expression géométrique du produit scalaire, déterminer la valeur exacte de $\cos\nuplet{\vectu{} \vectv}$.
  \item En déduire la mesure de l'angle $\widehat{BAC}$ en degrés (arrondir au dixième).
\end{enumerate}